唉，成年糧All in咗1705

琴日見1705升得咁急
今日仲要繼續高開 5.4時入左三手
見佢仲有得升 仲諗住好似3309咁可以繼續爆
7.65 時大手入左廿手
點撚知入完即跌
止蝕都止唔切
而家成手蟹貨 想死

唔好吹水
点会用成年人工買呢D股

你成年既糧就貢獻比大莊家叫一晚靚模雞囉

曲

成日新股爆升都有呢D POST

圖呢? 冇圖我入左100萬手都得

唉 你鍾意啦
想上來問一問有無人比啲提議點部署

樓主我們到了, 你係邊?

吹水無成本

買多到呢

咁多人買但個價秒速質左落去係咩回事

莊家拋貨

我相信散戶就真係散戶

貼倉我比返一蚊你幫補下

我捐100
1705 汁左萬幾蚊

原來有人仲接得高過我
個心安穩左少少
唉

睇下成交先啦
7個幾入果d全部都係幾萬幾十萬
莊家渣貨幾千萬一dum就一定插
睇埋開市成交已經十幾億
7個幾d買盤根本不堪一擊

假膠

咩App 黎

aastocks

股joy

準備回家了

如果聽日唔升就好放啦
希瑪升上19.9 果日收市價係$15.x. 之後跌到落11，12 蚊先穩定。

1 蚊招股升到8 蚊已經8倍
點可能再升呀，奶茶咋

呢d豬閪股睇業務都知無發圍啦
人買你又買仲話成副身家掉入去
抵撚死啊

10:00:05
買80000果個？
一手4000股，OP話買廿手，啱啱好喎

等10蚊

冇咩冇可能
睇你敢唔敢搏
利申6蚊走晒

利申仲有一手

成年人工有60萬,都係高收入,儲番幾個月就返來

我都有1手
今日收市前 好似有大戶係咁入貨

唔貼交易紀錄
你話你買咗成間1705都得啦

圖呢

我4 蚊渣兩手上黎，食左手咪留返手

Show Blocked User - IronFist

一隻

冚家鏟啦你

今朝一早$4.8入左
7蚊放左

唔怕啦，五皮野一個月，好快揾得返

樓主而家咩心情

冇樓主呢d傻仔接邊有咁多倍賺
米飯班主 多謝哂

点你老母

原來真係咁多傻仔

細細粒
一陣好似膳源
希瑪 幾個高潮都唔出奇

我又要

樓主你上水應一應好喎

真係7.65個廿手

聽日爆返上去啦

廿手可唔可以開股東大會飲奶茶

幾萬蚊叫超大手買？

樓主年薪過百萬

3分鍾賺18萬
如果夠疆渣多一陣~賺多幾倍

屌佢上到$5掉頭去到4.6定4.7

想取消點知買佐

㩒錯制

算啦 賺完大家今晚食餐好
樓主就聽日先食餐好啦

所以有＄執就算

睇下聽日有冇得玩返轉

第一日執得幾萬

年薪0.6m

巴打好有guts 百五萬買隻新股,唔知呢3分鐘係咩心情

3.75入，打算7.5放半倉其他套純利，點知大貪無落條件單一棍free fall賺少一個dup

開頭幾秒緊張驚一買向下，之後好快4.5咁上，

起咗機知道實有得執就好輕鬆，準備回落走人

真係最緊要成交完個十幾二十秒見佢行岩方向個人都定好多

不可信啦

聽朝開市我都會繼續留意下

琴日收市時溝左少少
而家平均價7$
希望今日上返啲啦

唉 希望上得返6蚊先啦

仲唔止蝕 長痛不如短痛呀巴打

上返5蚊比我放左佢啦..

幾$買

今朝唔放？

而家後悔 得返4.7 排緊4.8

放心,實會再上5蚊

咁我改返5蚊先

止蝕算啦 漫無目的咁溝你可以溝到幾多次

本多終勝

無論同幾舊水鬥氣啦

不如現價走算啦
一陣落到4.5又等上番4.7

差無幾

成個人即時鬆哂

我都諗緊4.8放唔放好

你肯5蚊既,昨日都走左啦
只會越等越低

愈等愈心急
睇唔到咩原因仲會爆上
當尋日無上過7蚊啦

可能收市你會讚自己放得好

再諗4.6都冇啦

4.7 甩左手

巴打幾錢入幾多手

7.7 1手

萬二蚊姐

5.85 入
4.73走 解脫

都好肉赤 第1次蝕咁多 係咁短時間之內

錯過左1705唔好錯過6036

已經玩完。唔信?睇下1695個圖...

same

仲溝

6036係翻版1705 下午會開車

1705 d人一早走哂黎玩6036
禮拜一又爆一兩倍

等下，新股有機上多轉，上落好快

6036

到底D假膠POST 仲要玩到幾時...每次新股都出

認真講 止蝕只係一個制
止唔止到係心態問題
當你去到唔止唔得 你就自然會止
當然這個做法唔明智

平均價4.7放左一半
唉

多謝老細

星期一不問價ALLIN 恆牛，10:30前追哂番

急插個下開始散水, 宜家有貨趁反彈好走
無貨就唔好入喇

明明雷蛇,易音有哂例子... 打後會一路陰跌

依啲股都高追

仍在嗎？

在，不過係哂地獄

完全無反彈 free fall

唉

出現了

無事嗎？

放左未

死貓彈？